我尋晚揸gtr洗炒？

揸gtr你死咗啦

渣gti先啦